「長文慎入」行政長官策略深入分析

拖到暑假完。

係咪妙計？

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

搵警察做盾拖到安然渡過，2014

其實係

冇錯
比返OT錢d狗
搞掂

暑假期間即係有一班學生老師係得閒 係可以行出黎